支持一個歌手, 買碟定itune買歌有效率啲 (同一金額計)?

i.e.邊個途徑買野, 個歌手同唱片公司會分成多啲?
淨係知itunes蘋果分三成

碟

咁spotify呢？

留意同一金額計喎
itune:分三成俾蘋果
CD:印碟成本, 發行/零售商....
肯定係CD歌手/唱片公司分到既百分比高啲??

你都識印碟成本 又點樣用同一金額
不過應該係出CD 分多d

例如一隻碟賣百五蚊
咁我可以iTunes 買歌買夠百五蚊嘛

想知有限budget下邊種方法效益好啲

但同時我都想同時可以合法聽歌

應該係買碟

送完錢再download,呢個問題好無聊

我就買碟多，有歌詞，blu-ray之類。

直接捐

碟
因為最直接比個歌手知有人支持佢
同埋始終覺得有實物揸手個感覺好D

碟sure

碟，可以放落部靚hifi聽

直接私下pm 個歌手,約出黎比隻usb佢抄歌

Itune購買次數仲易統計過碟
買碟係個人珍藏
如果想出街手機播都係買返itune

其實應該係itunes

之前唔知邊個網睇過話買CD應該係最大收益，歌手起碼有50%以上收益
ITUNES 就低D，8蚊先得1-2蚊落袋，但下載容易拉番高收益
Spotify個d就算啦，接近0咁濟

題外話
其實咩聽歌軟件好用 ?JOOX KKBOX spotify

定iTunes？

但日本/其他國家歌手既碟邊度有得賣?
HMV又收咗皮

日本既話演唱會d碟我用tower record上網買完再轉送番黎香港
歌就直接itunes買算

信和？

我起日馬買算，信和買個價仲貴過日本網買連運費